鋼手vs喬巴

邊個醫術高明啲
正評：鋼手
負評：喬巴
鋼手勁到有百豪之術，大蛇丸 隻手、小李 粉碎性骨折 佢都醫得好
喬巴就幾乎咩都得 只要有佢需要ge藥，唔係就醫唔掂. 好似路飛中咗魚毒嗰次

綱手有次分屍都痴得返 雖然要靠人

講知識可能係喬巴
但鋼手d技咁屈點比

火影個鋼手吖

馬爾谷醫生

叫我

小李手腳同佩恩大戰班傷兵都係鋼手醫

我冇乜印象喬巴有醫過傷者

山治流鼻血咪靠佢止

點解可以諗到咁樣黎比較

動漫台d比較post真係好有創意

大象上面班動物咪佢醫囉

原來唔識字都睇得明漫畫

鳴人勁好多，開完死門都唔洗死

仲可以整隻眼比卡卡西

鋼手可以屌埋

怪醫泰博士

無敵
外星人都救到

盧寵宏勁d

索柏麻醉勁d

鋼手通靈術都夠玩啦
仲有千手基因百豪之術
喬巴點比